[突發][救命]擅衝民居可以點趕走佢

岩岩返房攞衫見到手指公咁撚大隻既曱甴
當下即刻跑走同班馬，點知吹完雞影都冇
而家反轉左間房都搵唔到
好撚驚訓覺佢會爬上我床污辱我
最驚佢做租霸衝閘想攞我屋企出世紙
如題點趕走依條仆街

而家真係好後悔點解第一秒唔睇實佢去邊先

唔洗用劍既

連影都冇埋 點搵